Event Management

？

屌你係咪AI自動回覆

Event係香港真係好窄

屌你老母，洗唔洗咁撚閪鳩柒串啊？
見你開post好心問下你，關心下你
屌你老母一開波就粗口問候我，
呢個世界上邊有咁多ai，唔好諗咁多
聽日仲要返學啊你

笑咗

Cccu?

Hkcc? Shtm?